# Установка
1. Выполнить клонирование репозитория на локальную машину
2. Выполнить команду yarn / npm install для установки необходимых пакетов
3. Выполнить команду yard dev / npm run dev для запуска приложения
